ps4 連線問題

諗住卆macbook連ps4打機
點知死都連唔到，係屋企同一個wifi都可以連線失敗
手動自動都試過，有冇巴打識搞

開左機未？

開左啦